{
    ":column_cards card(s) connected to this column will be deleted. Would you like to continue?": "与此列相关联的:column_cards card(s)将会被删除，你要继续吗？",
    ":swimlane_cards card(s) connected to this swimlane will be deleted. Would you like to continue?": "与此泳道管理的:swimlane_cards卡式网格将会被删除，你要继续吗？",
    "Active First": "活跃度优先",
    "Add": "添加",
    "Add Card": "添加卡式网格",
    "Add Conversation": "添加对话",
    "Add to Board": "添加到看板",
    "All Mailboxes": "所有邮箱",
    "Apply Filter": "应用过滤器",
    "Are you sure you want to delete the board?": "你确定要删除此看板吗？",
    "Are you sure you want to delete the card? The linked conversation will be preserved.": "你确定要删除此卡式网格？关联的对话将会保留",
    "Board Settings": "看板设置",
    "Board deleted": "看板已删除",
    "Board not found": "没找到看板",
    "Boards": "看板",
    "Card created": "卡式网格已创建",
    "Card deleted": "卡式网格已创建",
    "Card not found": "没找到卡式网格",
    "Card updated": "卡式网格已更新",
    "Column": "列",
    "Columns": "列",
    "Conversation with #:number number not found": "没找到具有#:number数的对话",
    "Copy Link": "复制关联",
    "Created On": "创建日",
    "Custom Fields": "自定义字段",
    "Custom fields from the selected mailbox will be available as filters.": "已选的邮箱的自定义字段将被用于过滤器。",
    "Delete Board": "删除看板",
    "Delete card": "删除卡式网格",
    "Delete card and keep linked conversation": "删除卡式网格并保持关联的对话",
    "Description": "描述",
    "Filter": "过滤器",
    "Group By": "分组按照",
    "Kanban": "看板",
    "Kanban Board": "看板的看板",
    "Kanban Boards": "看板的看板",
    "Kanban View": "看板视图",
    "Last Reply": "最后回复",
    "Link to Conversation": "关联对话",
    "Manual Sorting": "手动排序",
    "New Board": "新看板",
    "New Card": "新卡式网格",
    "New First": "新的优先",
    "Notify \":mailbox_name\" mailbox users about new card.": "通知\":mailbox_name\" 邮箱用户关于新的卡式网格。",
    "Notify Users": "通知用户",
    "Notify mailbox users about new card.": "通知邮箱用户关于新的卡式网格",
    "Old First": "旧的优先",
    "Pick Conversation": "挑选对话",
    "Refresh": "刷新",
    "Reset Filters": "重置过滤器",
    "Save And Open Board": "保存并打开看板",
    "Selected mailbox determines users having access to the board.": "选择的邮箱决定用户具有访问此看板的权利。",
    "Show Closed": "显示已关闭",
    "Sorting": "排序中",
    "Swimlane": "泳道",
    "Swimlanes": "泳道",
    "Tag": "标签",
    "The card is not linked to a conversation and can not be deleted": "此卡式网格没有关联对话无法被删除",
    "There are no cards here yet": "还没有卡式网格",
    "WIP Limit": "WIP限制",
    "You don't have access to the #:number conversation": "你没有访问 #:number conversation的权利",
    "You don't have access to this board": "你没有访问此看板的权利",
    "You don't have access to this mailbox": "你没有访问此邮箱的权利"
}